第一屆連登自貼學生證大賽

圖片必須能清楚看見學生證，username ，同埋日期

睇下有幾多四大學生先

召喚中大仔

召喚城大生

樓主唔自貼先？

自己唔貼, 呃鳩人地貼, 真係高招

好呀 我一陣貼

咁明張目膽起連登仔底？

仆街，扯左

而家連霍格華茲都開始IT化了

本來諗住貼能大學生證
點知google完都冇
有冇能大巴打

讀到kongu 都咁豬

字跡

樓豬呢？ 又話自貼？

是咪冇人同me讀同一間學校

潛蟲真人相

一張都無 連樓豬都唔貼
平時嗰啲G5 ivy去晒邊？

樓豬唔貼有咩好討論

笑能左😂

笑能埋右😂

笑埋上下東南西北😂

唔笑埋東北?😂

笑埋東北😂

熱褲小妹妹呢？

咪就係

username?

第一個google result就已經係，俾啲誠意拉=.=

ME你老母閪

Ching珍人幾令囝

樓豬第二頁你都無圖
仲好意思叫人貼

睇錯學生相

屌你

三大就三大啦小學雞
讀唔到就讀唔到

個兩粒制做乜鳩

波台+中學生
垃圾vs垃圾

果然係城大生，日期去左邊？

樓主貼撚咗去邊？

好呀 ，貼得未呢？

你自己呢？
借緊證？

你地負皮hku個張做乜9

樓主on撚鳩

目前三頁得一個港大仔

係囉，冇人肯po，你作為樓🐷係咪要撐下場呢？

等睇mbbs

埋大都拎出黎😂

人地貼上黎屌打你個得把口既毒撚

應該好過八成半連登仔

三寶就係

三寶就九成半

黃色框

好彩我係另外個零點五
利申：城大三寶

樓主自己都唔貼 人地貼黎做乜

黃色框是代表咩
利申：HsWW

代表咩嘢

貼你老母

黃色即係Part time?

貼左，到你

原來ching是醫科son

D水印做乜9

水印

係

civil都入唔到,入鬼到medic咩

吾城三寶除咗核工同獸醫仲有咩

ee

係，不過佢再唔爬hku law頭我就會踢佢出城大三寶

I大

日期？

驗眼.jpg

?想睇

HD仔扮POLYU
笑4

真cu........

出現了

好想同你含撚

點睇樓主話poly屌打八成連登仔

拎人地個張扮自己

呢位巴打屌打咗99.9%連登仔
留名睇MIT, Harvard

in ive we trust

能你老母

ching自問有能力攞幾多科5**

點拎到張year 1 學生證

師兄有料

此po差唔多完

暫時得 3 頁得 3 張
大部份 ive 仔得把口唔敢貼

ching得數學有5*渣
正辣殺

btw邊個是迷ching

5 頁
Cambridge hku poly city ive 五張

仲有me張霍格華g

終於有 ivy 仔

雄霸所有香港大學

冇人識嘅U跟機

咩黎

可以再濛啲

留名等睇能大學生

此人又高大又靚仔又大Dick
小妹衷心欣賞佢

得我？？有我

真CU

師兄讀咩科？

重未winter sem咩 係時候更新張貼紙喇喎

身邊冇筆寫嘢

屌點解調轉咗

Homerton同學你遮漏左個角

真cu

你今晚去唔去CMS?

連登真係咩人都有

兩個劍橋點玩

留名等哈佛

Oxford 幾時出現

歐洲名校香港無人識架啦

oxford brooks 或者有

巴打喺比利時exchange？

附近
你係？

最期待始終都係能大

上coursera take過呢間u嘅course

我想去呢間exchange

唔係 我識幾個人都喺呢間exchange

連登仔真係臥虎藏龍
隨便一個post都兩個劍橋

仲未有哈佛MIT oxford

我exchange 有得揀呢間
巴打讀成點

香港仔大學

如果係特別想喺scotland讀, 點解要入呢間?

我個科睇果陣ranking 英國第六
報左第九，入左十四
下年廿二

利伸:廢柴

算啦
排名呢d浮雲黎架，轉眼就無架喇
冷門科畢業驚無野撈啫

唔係
讀緊書

巴打三大
尚可啦 我中意喺到讀多過香港

master?
bachelor好似全部唔係英文

你以為
巴打仲喺荷蘭？

我係呀
都唔係exchange
諗住禮拜六嚟belgium

我記得喺荷蘭個post見過你
諗住去邊？

個po都唔知去咗邊lu
定係你都係個tg group到...
我去antwerp阿係咪想一齊

美帝定香港果間

香港MIT xd

HKU果張靚d lol

UST個張似員工證
我覺得有科技公司個種風格
HKU只係正常學生證

你果張同上面唔同風格。。。。

Im skyflygirl, mixed little gem

Username & 日期呢？

新個張好柒

8 頁有 13 張啱規矩既學生證

其實間間都咁上下，唔多覺邊間特別靚仔

出現了

不過有少少似改圖

唔好quote我
quit左啦

quit咗就唔好再拎來打飛機啦

sorry 我遲咗reload 見唔到呢個cm 無心鬧你 對唔住

努力面前吧

不過介唔介意八卦下點解quit？

而家邊間？

唔係你個間

你點知我邊間

起一起底就有

呢張好d

其實我打漏咗space

columbia都無fashion讀
你係咪nyc其他college入黎take course

絲打

有無原圖ching

Harvard Cambridge 都有
我真係無地自容

可唔可以幫你打飛機

Chin U?

其實都一樣 係唔同campus咁解 其他嘢一樣，課程一樣師資差唔多，學位同畢業證書都一樣(香港畢業會多埋教育局俾嘅認可學位證明)，好多professor都係美國campuses嚟 而且學生可以隨時轉campus，轉之前個學期申請就得，除非成績極差唔係都會俾，所以唔係有啲人咁諗係HKU同HKU Space咁嘅分別，而係純粹copy咗美國果兩間campuses嚟香港，細啲咁解

i大最強
i大

佢都比左offer 我 但我無去

師兄喺大陸邊處高就？

HKU張卡終於改左，以前果張我都唔知個背景想點
不過中大通仲係好樣衰，屌你老味新細明體都夠膽拎黎做背景

仲番緊學

三文堂？

連登仔個個臥虎藏龍

屋企講唔講工人

請唔請

收唔收兵

我以為自己夢遊出post

痴撚線咁多高手

個個都高材生。

又 Harvard

勁多名校仔